下一個中期目標: 文 宣 激 起 台 灣 公 民 意 識，聲 援 大 選

美國通過人權法，其中一個最有力條文係鼓勵盟友加入制裁，最好係形成圍堵中共嘅包圍網

宜家美國牽頭，一定大批國家跟隨，問題係遠水救近火有一定難度...

近近地台灣一月有大選，係共到仆街陷家剷嘅韓國瑜大戰本土強硬派蔡英文！

香港同台灣關係根本係唇寒齒亡！泡菜瑜一贏，香港被圍。english蔡贏，咁香港台灣仲有得互相照應！

聲援台灣，好似好遠唔關事，但其實你一睇林鄭同english 蔡，喺處理陳同佳事件你就係台灣根本係靚助攻。而且喺最後移交過程，港共政府出爾反爾，口臭到屈鳩陸委會政治行先，莽顧正義，真係醜到閪

如果係泡菜瑜揸旗，可能新聞都無得報，同港共政府揸撚曬手，你同我仲有今日？！

台灣 香港，唇寒齒亡！
We Connect 台灣！

今晚見

有道理
推

tui

一 定 唔 可 以 比 泡 菜 瑜 贏！

嗚呀！

抗共島鏈

港台同一陣線

泡菜瑜上場就好難講

其實台仔唔係完全弱智
泡菜瑜真係典型廢老黎
無政治理念 佢選市長係無發展計劃架
我覺得泡菜瑜贏既機會真係零 仲要家全球包圍緊共產極權主義
英姐應該連硬 繼續靠美政策 美國都開始承認台灣主權了
台仔真係可以打飛屌柒香港人係共狗

唔好咁坐定粒六，問台灣人都只係覺得會贏但唔會大贏

拉開到20%都唔係贏硬
而家連國民黨立委議席都可能大跌

詳情可起我底

係就好

大陸滲透台灣真係好勁

投票率低，韓國瑜就有機會

英英 賺咁多 係到要還債 起碼出黎嘴多兩句中國

Push

蝴蝶效應

邊個話區選冇用

無

全民覺醒(台灣)

推

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

思路正確

贏 仲要大勝

將選總統 提升到 對極權說不 既層次

台灣d民調經常會因為最近爆既時事一下子造成形勢扭轉既情況
你睇到既20%咁大差距，響台灣只需要一單醜聞就可以一口氣輸清光

呢個20%係大量韓國魚同國民黨大量醜聞做成

支持

台灣有無得搞黃色經濟圈

幫台灣！！！！

我愛台灣

但係台灣都好多廢佬
佢地剩係睇台灣tvb, 以為香港得暴徒

國情係點

今次台灣大選光頭佬基本上輸硬，問題在於立委（國會議員）。台灣立法院選舉有樣野叫政黨票，即係政黨自己列個名單出黎，之後睇拎到幾多票，計返比例睇名單上面有幾多人做到立委。

而呢種人居然係名單前列！

所以我地要針對既係呢樣野，

一票不投國民黨

不過大家千奇唔好幫民進黨拉票，台灣人對呢樣野好敏感。立委選舉仲有好多小黨可以選，唔一定非藍即綠。

2020台灣總統大選
2020香港立法會大選

兩地一齊搞反紅媒大遊行

國際戰線！

無理由成日都將個情況變左港共出招搞鳩香港手足
香港手足日日諗點拆
主動出擊 今獲就真係對準政權喇

但係台灣真係好多不問世事嘅投廢票，唔止廢老，仲有後生會講「邊個有著數咪投邊個」

兄弟爬山 加油台灣

乜嘢都有可能嘅
當年美國都以為希拉莉贏㗎嘛

千 其 唔 好 輕 敵！

台灣都有選舉操縱
要穩贏就要推高投票率

條友而加連記者D問題都唔答
下年佢真係做到
真係等死都似

光頭:發大財！拆大台！

第一名跟第二名對調了
然後邱毅移去新黨不分區

吳敦義也移出安全名單
大家可以強調不要投國民黨跟新黨
可以選 時力 基進 台民 或 親民

順便介詔一下台灣的選制
不分區總數為34席
2016大選合格選民約1875萬人
在總投票率66%的情況下
計入所有政黨的得票數(有效票)
再除以各別政黨的得票，計算出比例進行第一輪計票
第一輪計票中要超過5%的總得票才能進入第二輪
超過3.5%未達5%可以領政黨補助款

第二輪排除5%以下得票後再進行比例計算
依序分配餘數席次會分配給餘票最高的黨

所以照這個公式，大約要拿到62萬票才能進入二輪計票
然後每30萬票左右得一席

如果投票率低的話有利小黨席位取得
(國民黨腦子還在的可能不會去投)

國民黨上次不分區11席得票率26.9%
大約320萬票
如果要讓吳思懷不當選
國民黨得票要低於160萬才有可能

難度非常高
最快的方法看五眼聯盟有沒有情報抓他去關比較快

另外計算一下國民黨的基本盤
因為選制佔便宜所以國民黨未選先贏至少十席

原住民八席中會拿下六席
金馬各兩席
苗栗一席花蓮一席
就十席了
不分區最慘拿四席也有十四席

這幾區都是選制不公平票票不等值的區
一般區域大約30萬人一個選區
原住民加起來三十萬人分八席

金馬加起來也不到三十萬人分兩席
苗栗跟花蓮就民智未開的區域

大概是這樣，短期也無法改
藍絲廢老的專長就是把國家賣了
順便送年輕人去死

文 宣！

票投國民黨
台灣變香港

喺香港整個蔡英文造勢晚會有冇得諗

之前唔係話english菜個幕僚用AIR FORCE ONE走私煙
跟手韓國魚果期反CUP嬴15%以上呀嘛
可能我記錯
但重點都係, 切勿坐定粒六

過咗好耐啦。
我日日都mon住台灣發生咩事，
韓國魚炒樓扮庶民，畀人屌到仆街啦。

成個藍營都分裂，得閒開個post幫大家update下。

金馬有辦法建立第三勢力取代國民黨嗎？國民黨的鐵票基本盤真的那麼穩固嗎？

佢地嗰D叫韓粉等於香港既藍絲，係死中鐵票黎
中共係台灣做左好多統戰功課，買左好多傳媒做洗腦工作
上年紀既都係睇電視多，以為香港既示威者好暴力
雖然小英既支持係高，但係未必會出黎投票，所以都係會有危機

有無方法比對岸嘅親友知道我地嘅關心

同香港一樣！要全民覺醒！

兄弟爬山！香港台灣！

港台同行
台港同行

台灣最大問題同香港一樣，後生仔覺得韓國魚輸硬，就一個二個都唔去排隊投票
我地要大力宣揚既係多你一票好撚多既思想

我覺得有啲台灣人會反感

佢地點諗

其實咩國家都好，香港人都唔應該干預人地選舉。

但係，香港人可以舉行支持台灣民主既活動
「希望台灣人民可以一同抗共，選擇自由民主既一方」

其實支持你既會支持你 唔支持你既會繼續唔支持你
不如好似解毒咁樣將正確資料話比台灣人知可能會好少少

講咩都可以
唔教人投票就得

整左張圖

75%美國人同意，中國一打就承認台灣獨立

國民黨嚴重赤化係時候清黨或退出歷史舞台了！

開始進攻！

但點樣傳到過對岸？

啱
推

支持小英

不分區立委唔可以畀奶共黨入咁多

Tui

唔係低估台灣人智慧，係唔可以低估廢老數量

English Choi, we trust!

好希望英文可以大勝

就算贏面幾大都好都要做d野黎connect台灣人

G chi

台灣都好撚多腦殘廢老
真心要小心

因為早年金門馬祖是戰地
都實行軍管，所以國民黨派系深厚

現在金馬分成兩派
本土藍跟統一藍
本土藍就是當年經歷過戰亂的一代
雖然投國民黨但是看不起跪舔奶共派

統一藍就是小三通後到廈門做生意賺了錢的商人
為了錢要賣國的

然後金馬很有錢，因為解除戰地政務後
大約在政黨輪替前通過離島建設條例
所以醫療交通教育 中央都會補助
算是補嘗以前因戰地政務損失的部份
(例如縣民機票半價，機位優先)

但是偏偏這兩個縣都各有一個酒廠
華人圈白酒裡金門陳高跟馬祖八八坑道都賣到缺貨
每年貢獻縣庫幾十億

金門人還為了地下水不夠喝引進廈門水
把寶貴的地下水留給酒廠製酒

也因為有酒廠
金門的畜牧業飼料都是吃酒粕
變成有名的高坑牛肉乾

現在非洲豬瘟金門說沒在怕要開放廈門肉
中央說測到豬瘟金門的肉全部不準出口只能留島上
這些賣國賊才閉嘴

然後酒廠三節配酒是特配，外面買不到
只要不喝拿去賣都幾萬塊
還有年底酒廠盈餘會發現金
學生吃飯跟上學都不用錢

大概就跟澳門一樣
政府有錢發下去給民眾，大家就閉嘴票投下去了

大概簡單講一下
反正就是邊界加離島，國民黨過去對人家不好
現在挖政府的錢去買票固樁

港台戰線－台灣總統大選情況 你支持台灣人之前應該要知道

拋豬引肉

反政權氣氛一定要濃

唔好叫人泡菜瑜，泡菜係韓國既國家文化之一，韓國人好尊重。

韓國手足咁支持我地，唔好拎黎形容條奶共友，拖低曬韓國同韓國手足，佢唔配。

甴近平

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！